呢場運動只許勝！

呢場運動如果輸左，唔好以為香港會單純變成part of China，香港只會變成另一個新疆，甚至更差。

記住，咁各位兄弟手足，呢場仗，只許勝不許敗！

視死如歸

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命